鬼妹黎講有邊個可以靚過全盛時期的Olivia Hussey

olivia hussey romeo and juliet 1968年

令壽堂靚啲

agger

this one?

講緊1968年全盛時期啊
邊個唔會老

Grace Kelly

Audrey Hepburn

Charlotte Rampling
Stardust Memories靚到不得了，前年拍45 years都仲風韻猶存

正想講

LILY COLLINS